喇叭(卜)一聲

點解唔用電腦既3.5mm?
mon未必夠推同埋柒聲

插moon係咁